英國會議員施志安：李宇軒被國安法拘捕的原因是因為他和平推動香港的民主

retweet

推

和平都唔得

心水清

煲大佢

人哋話三軟三硬喎

push

up